麻煩入一入 革命唔應該係咁

如果我地有leader 2百萬俾佢 佢可以發揮幾倍既作用
而琴晚我由下午3點留到夜晚12點左右
見到的只係一個嘉年華活動 冇組織冇目的咁行 行完就算
人係欺善怕惡 出左社會個個都知
係唔係番工做狗做得太耐 磨滅左血性
窮則變 變則通
和理達唔到我地要既成效已經好明顯
我希望到時要衝就衝 唔好再猶豫不決
我地話要革命 其實革命流血真係好出常 我地唔係預左？
—————————————————-
但講真 冇領導 冇組織 冇計劃點玩呀
講就講話遍地開花 各自上山
冇人統一意見 依個先係被分化最大的原因
on9都知力量用係一個點先係最強大
我希望香港可以出現一個leader 唔洗好似孫中山咁勁
可以俾到方向感就夠 天佑香港 香港加油
我到依家都唔知應該去邊幫手好

推

請搵一個有組織有響應力既巴打開po組織我地班散兵游勇

咁而家點好
講就個個識講要限期
點解無人出聲定限期

依家我身邊好多人都好冇方向感
我唔係摧毀緊輕氣 而係事實如此

依個就係問題 現在有兵喇 冇將軍冇軍師點打仗呀

士氣*

推 推到有一個有能力既人願意企出黎

民陣點解唔定

我唔想輸 我地都唔應該因爲咁而輸

本民前 民族黨

雨傘已經輸過一次 唔係話要吸收教訓咩?
究竟我地吸收到咩教訓

其實我覺得佢地只係識統計數字

摧

一樣諗法
推

你唔識我 我唔識你 但係多謝你一齊為香港加油
推出去俾所有人知道我地依家最需要一個指揮官
一個將軍 一個可以領導既人

主耶穌

第一步要設限期逼政府回應先有得再衝

多謝你

神愛世人 但不包括狗

不如就今日啦 我覺得過左今日就冇
一鼓作氣，再而衰，三而竭
所以今日就係最好既時機

民族黨去咗邊

有人話等黃之峰
但佢幾時出黎？好似冇人知
係唔係夜晚出黎都要等埋佢先行動？
佢有冇成熟左？有冇變左？冇人知
佢出黎可以第一時間掌握情況並作出最合理安排？

推
好重要

唔好放棄，唔好洩氣！
我哋未打完場仗㗎

我地又應該何去何從呢

我地從來都冇諗過放棄
只需要俾個方向我 我同身邊一班人
就會向住刀鋒所指 勇往直前

黃之峰出左！
希望佢可以carry到

天琦..,

加油呀 準備好裝備 隨時準備支援

推 麻煩大家認同都幫手推下

推到上熱門 俾所有人都見到

天琦！

尋日嘅人
有幾多想革命先？
有幾多人有心理預備會流血？
其實近年多咗人接受衝擊
黎緊係要從文宣文式宣揚理念
而唔係行返屌票條舊路

推，人哋納粹都有希特拉啦

流血既我預左
我接受唔到既唔係流血
而係心有熱血 無地方可以釋放
巴打唔好灰心 你有好多同伴

唔洗去到個種級數 因為香港有一早出左黎
好似佢個種野心家既人唔會放棄咁好機會
依家 只要求 一個方向 將所有力量集埋一個點

推到上熱門

新文宣武揚

我都唔係灰心嘅
但都多謝你
只係同好多朋友傾
佢地出黎係純粹為咗反惡法
同都唔太支持衝擊
所以更加要諗點去令更多人支持或者理解升級行動

歷史上能文善武既國家往往強大
偏文 偏武 都好快沒落

不要灰心，很多事可以做。
例如成立真建設派，尋求歐美國家協助，推長輩圖。
不過首先要救左612 義士，要林鄭真「切」。

好明顯暫緩已經係和理最大既成效
要撤回 就要升級行動

香港加油

香港加油呀

有呢個決心
巴打我地仲係到
唔好頹 頹就會輸

仲有我

推！的確乃當下之急

現實係唔會有咁既leader
一有人想lead 一定有一堆人衝出黎話拆大台

多謝你同埋大家

所以leader本身既影響力 權威 背景都要support 到

有leader帶頭衝咪又比班狗即刻捉入去坐
似612咁想開會就自發圍到班保皇冇門口入就啱
佢哋開得越多槍射得越多催淚彈就越多人屌佢

冇架喇，只有天琦先有資格lead

事實係就算有人真係企出黎開大台CARRY都會比人捉啦
除非一直蒙住面又係好安全既位置

況且616 有200萬人好大多數都係因為呢個遊行係一個和平遊行先會上街

將軍帶頭衝大多數情況係必勝或者士氣非常低落
但依家我地唔須要佢帶頭 只希望佢坐鎮後方 落到指令
有人lead住等於有支強心針 即使佢坐鎮後方
而我冒最大風險向前衝俾人拉 我都無怨無悔

睇之鋒生唔生性

你個名

多謝大家 上左熱門 希望更多人見到

罷完工又唔知去邊好
二百萬人入面 有幾多人想革命？
不過我諗就算得幾十萬人
都可以嘗試爭取下一啲野返黎

唔好諗其他人 諗你自己 你想出就去做 問心無愧就得

打鐵係要趁熱
但抗爭要長期

但依家係最大凝聚力既時候 時間一長 冇特別野係上唔番依家咁眾志成城

其實係情況未絕望到和理非都肯同你衝
睇612前面得幾少人後面幾多花生友就知
有leader 都冇用

一有個新leader
班泛民就會玩捉鬼
之前都唔係未試過架啦

唔係話一定要衝
但起碼可以組織下我地 依家散曬咁有咩用

唔服從ge兵有咩用？

其實我最想睇到既係建制派PK!
比美帝凍結資產，成家仔女去唔到歐美國家。
要做大灣區居民食魚生。
希望各位巴打有計。
比共產黨用完即棄。

建立組織都係一個方法
但係組織d指揮一定要匿名隱藏身份

冇人要服從 咁點服從呀

黃之峰

由今日開始，塑造到佢成為2047年香港第一屆總統

冇皇管呀依家係

有post係做緊呢樣野

或者企係中間 我地層層保護佢

佢生生性性 支持佢又點話

我係支持要有精神領袖，可以參閱我其他comments 。任何革命都有領袖，反滿清有孫中山，反元朝有朱元𥪮。2047年前程談判我哋都要有領袖去談判

但今次運動去中心化又好用得著。任何決定透過正負評決定。好處係所有決定都好民主，大家都accountable，但壞處係冇strategic方向

呢個時候販民最應該做野
Set deadline 冇回應先有後續
如果唔係個個都係得個等字 自己都唔知做乜

Agree

我就係好冇方向

佢係一個為香港坐過監嘅人。佢由十七歲開始搞社運，到2047年啱啱好五十幾歲

民陣販民
都唔撚出聲
遊行搞左 我地都呼應左
但而家虎頭蛇尾
無晒消息 佢地係咪收貨

希望佢可以50年不變

其實連登除咗正負評要加多幾個option，如果唔係好易將人兩極化

佢地琴日出黎刷存在感同埋政績
一到今日知道可能搞到好大就唔想孭鑊 收曬皮

社會環境塑造人既決心

如果有飽飯食
啲人就會偏向和理非

所以要革命，只能搵啲住劏房既基層先可行

咁連登本身既功用唔好俾我地搞政治既
有個地方俾我地集中討論 做到咁已經好好

老一輩成日講有飯食就得 其他唔理

無大台
我地最多可以好似佔中咁
推翻一兩個惡法
但要長遠地有民主
無個領袖帶路 真係唔掂

人就係咁蠢
無咁多人識得諗咩叫民主
帶個領袖跟 唔同好多

Push

Yes

我係話適當時候要衝就衝 唔係9衝
同埋我講緊既係今日
我只係話琴晚係嘉年華
你搞清楚先 唔好衝出黎

同埋我講左我係願意俾人lead住衝 有咩事都無怨無悔
因為我知自己能力唔夠 冇背景冇能量冇經驗
做唔到leader

需要一個領袖
set deadline講左幾耐都仲未set到

唔好再造神

兩百萬人入面我諗大多數都係有穩定職業同家室既人
出黎鳩行下，當參與下就算
主要都係和理非

要革命，呢班人好難煽動到
要有效率咁為勇武派注入新血
從生活係水深火熱既窮撚、基層入手係最佳做法

過左呢一陣 set黎都冇用 冇咁大效果

真係要有領袖就一定要離開咗中共控制範圍先遙距指揮
TG公海group admin冇落場都比人捉咗

神級係講緊孫中山 希特拉既級數 造唔到出黎
同埋 大家都知香港冇個種人才

最緊要係有組織先 衝唔衝leader再作決定

好似係衰on9自爆？

遙距好難指揮現場

發夢就發夢啦屌你咩

收佢老母呀
佢地係而家最可行又有bargaining power既人
佢地唔做嘢 我地講一百句都好難有用

擺針落場

問題就係 個個人係邊？

你想組織想衝 有冇諗過革命組織要犧牲時間 要信任 唔係你想行出嚟又話又要組織又要衝d人就信你 點點點

個問題係 以前將軍打仗有人讚
依家邊個做leader就拉9你話你咩咩罪
邊個夠薑上去做
上左去好似天琦咁坐6年但咩都無 你制唔制
利申：唔係分化

唔想輸？有以下大方向可考慮下

唔係 錯曬焦點 我地係要一個方向

例子，係咁叫乜9香港人加油，完全忘記目的
仲要一句叫足半粒鐘我屌
叫兩句香港人加油係行到累嘅鼓舞
係唔係都有條on9發起亂叫就係自high
行完乜9都唔記得一事無成

無方向200百萬人會行出來？有冇諗過二百萬人就有200萬個主張 民主就係要包容唔同嘅聲音就算你唔鍾意都好

點講好 就係冇左主心骨 雨傘個陣個凝聚力個氣氛 我覺得某程度命好過依家

我講緊今日呀大佬

民主係要包容聲音呀 但都要選個人出黎整合疏理意見 如果唔係我地使撚真普選呀？

明 所以我地做兵既要唔怕蝕底 指揮既都要
但我知好難

邊個想睇下

我回應緊佢姐 佢講到我好專制咁
我再重申 我想知今日應該做咩 搵人俾個出去既方向我地
唔好動員你地去衝衝衝

香港人始終奴性重

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

——————-
類似

唔係*

每個運動都要遁序漸進 咁快定義做革命會流失中間派同和理非支持
好似捉棋咁頭先警方釋出善意 我地就主動讓路已經係一步好棋
宜家就諗再去禮賓府定守立法會 等對方回應
任何一個成功既革命都講底蘊講基礎

講真我同d fd 都係等緊佢地公佈限期
而家完全係迷失咗

問題黎 我去開post發起 只會冇反應 或者得小貓3，4隻
所以要搵有背景既人組織就係咁

成立新政府 18區起義

得罪講句，我已經知道百萬人遊行和平散去的秘密。

大專學界應該成立反送中學界聯席搶奪媒體話語權，民陣已經準備收皮，得學生畀人告緊暴動先仲有人理，唔公開設死線就磨下磨下咩都無晒。

你都岩 所以現在只要求一個方向

如果有用好多人會跟 領袖向社運精神大過實際指揮 以香港人嘅性格有魅力嘅都俾人抺黑屌走啦仲有邊個剩低響度

係 我都好迷失 唔知應該去邊

唔係動員依家衝 錯左焦點

Ok我支持 你搵個領導人出黎我即上

行動升級 裝備更加要

推到上熱門 將軍is needed!!!!

你要計埋3-4萬既影響力 幅射層面可以好大

依個係搵到人決定左方針之後再議

Thx

點解冇人講陳雲
人哋係德國讀完大學返嚟做社運
曾經帶領過本土運動反水貨客
由入過政府做10年高官
論資排輩來講佢算係本土派嘅開山始祖
除咗有時fb講嘢偏激啲之外
其餘講嘅嘢係近年一一兌現
但就從來冇香港人信佢

所以兩派真係要傾下

唔好要求其他人衝，
好多人帶埋一家大細有d仲要手抱bb，
已經係好大覺悟
由得佢地係後面默默支持啦

推！ 雖然我唔係勇武料子 但會幫手推！ 動漫作品講戰爭 團隊戰鬥 都一定有leader 有齊所有必需既崗位
就算一套兒童向既卡通都一樣嫁

我知呀 我只係要求緊今日既方向
絕唔係鼓勵緊人亂衝
衝唔衝係後話

多謝你 勇唔勇武係搵到leader之後既事

因為唔會比人拉 無犯法 一番工就不了 一犯法就諗下先

叫ray wong 係德國 指揮

唔該唔好叫呢次行動做革命
比盡你最多叫遊行

係咪呢個？

g鋒如果可以醒少少，佢會係唔錯既人選

有，天琦
不過一有leader就收你皮

有無豁出去既心理準備？

我推9up議政
呢個師兄真心有料到

——————-
都已經叫緊林奠下台 又講緊真普選
想推翻舊制 建立真普選新制
Why not?

到底有無人講到今日出去嘅目標
有啲fd覺得而家出去好無謂
我好想勸佢地一齊去 而家現場太少人

一冇方向就會變左咁
本身動員既組織好似收曬皮咁

最多叫改革

之前有，咪比你地屌到走撚左囉

Gphone呢

200萬人，夠膽行前都唔夠1萬，你以為自己軍隊，全人攞架生革命咩。

二戰時柏林保衛戰，德國都徵召全柏林市民做民兵，派埋槍炮打紅軍，咪又係頂唔到幾日。以為民兵可以係現代革命係笑話，警察都打唔贏唔好話仲要打老解

唔明點解仲未有人推不合作運動

我只係唔想今日漫無目的 望住自己個屋企俾人強姦
但自己咩都做唔到

多謝

有呀！但好似我所講 小人物提出既意見冇說服力
冇大部隊跟

我覺得香港人真係進步左

都係討論緊去留

唔好夾硬統一意見
只會變成一言堂
大家成年諗吓咩應該做 咩自己受到個風險

兄弟爬山 各自努力
只要唔互相指責就可以啦

大家出聲都係為香港好 加油

唔可以畀民陣帶住行
呢兩日已經開始吹風叫人做選民，收割遊行抗爭成果
佢哋反起嘅所謂抗爭一定要 UNDER CONTROL
永續社運對佢哋嚟講先可以豬籠入水

明知唔 WORK 就要求變

唉 唔知 我覺得真係消耗緊民意

我上面講左佢地似係做show多

講升級琴晚已經要啦
林鄭個回應已經夠晒正當性去升級
你地覺得佢冇誠意，冇回應訴求
咁唔即刻做實際行動，屌兩句就收皮？
仲要只係9點未夠，冇69咁夜
200萬人食完烈士人血饅頭就散水

民陣淆底，學界冇人俾屌，全香港最有影響力嘅勇武派坐緊監同喺德國

琴晚講左係理性合法遊行 唔好俾位人入
同埋好多人都一個大細 唔理自己同唔通唔理下一代咩
做野應該今日做 但一起身又見到好似收曬皮咁
Btw如果今日最後做野 我一定係你隔離一齊行動

唉 睇之鋒點

比民陣做大台？ 不 我去返工

養精蓄銳！
依家留守又辛苦又冇乜效果，唔想再有人心灰意冷放棄

加油繼續觀望
我去聯署先